分左手既 入黎一齊傾下計啦 一齊重新震作起來！

農夫呢首歌真係講中晒
其實過左去既就由佢過去啦 啲賤人唔值得我地傷心
人生流流長總會遇到幾條仆街 但唔緊要架
企返起身咪又係一條好漢

好歌好歌